[公投] 有冇人沖涼途中會屙埋尿?

聽過有人會特登沖涼前唔去廁所，等到開水沖緊涼先屙尿

-why not,方便又快捷，屙完即刻洗乾淨

不了，沖涼還沖涼，屙尿還屙尿，比啲尿掂到腳好核突

利申，唔會咁做

柯埋屎

呢個世界只有兩種人
沖涼屙尿嘅人 同埋沖涼屙尿但唔認嘅人

會，即刻沖走，方便又衛生。會用花曬將地磚沖多幾次。

世上只有兩種人
一種係喺沖涼時痾尿既人
另一種係講大話既人

打埋飛機，成個人乾淨曬

試過屙埋屎，一大嚿跌落嚟，自由奔放，都咪話唔爽

以前試過屙埋屎
不過宜家搬咗屋就做唔到

啲屎唔會塞住去水位?

細個沖沖下急屎 叫老母拎左個盤入黎裝住
屙完老母拎去沖

push

好大陣味 不了

洗頭水沐浴露沖走曬d味啦
定你d尿臭到洗頭水沐浴露陣味都沖唔走

驚入水 會戴condom沖涼

唔屙尿邊有水沖涼

沖唔走架
地下會有d 漬係到

即係好似去廁板耐左會有d 黃漬係入面

我痾左咁多年都冇漬
可能我企缸地板唔係白色唔覺眼

沖住熱水涼痾尿不知幾爽

聽人講話唔係咁好
老左聽到水聲就會瀨尿